東方日報：近日傳出有退休警官高調出席黑幫頭目嫁女宴

近日再傳出有前高級警務人員不避嫌高調出席一場黑幫頭目嫁女宴，席間與在場人士言談甚歡，瓜田李下，惹人質疑退休警官在任警隊時與黑幫關係密不可分。事實上，警務人員涉黑的例子，過去多不勝數，不論是前線警員或高級的警務人員，以至是離職的高級警務人員，都曾被揭與黑社會過從甚密，甚至為黑幫效勞，為人詬病

一陣又影響士氣

同黑社會一齊飲, 先係表奮士氣嘛！

竟然係白粉報

以前一直唔明點解大家都拜關二哥，原來大家都係兄弟

唔同department唔比去同事婚宴？

黑社會唔可以幫黨做事，那有警察，只有黨軍

大家都係拜關公

大家都係投共啫

警黑合作都唔係咩新聞啦

香港嘅所謂警察！

實捉到你

乜東方近牌變左反政府既

桐生一馬都食差婆啦，好正常

振奮士氣都係一種影響士氣

毒果報下小三 顏值 網紅 就算嫁啦

東方記者rip

拜毛賊就差唔多

Lm

...十分重視紀律...

警員與古惑仔關係䁔眜

很多警務人員進入監房時，真的要看他是什麼職級，愈高級，處理要小心。當有較高級的「帆船牌」要從一個囚室到另一個地方，例如拜山（探監）或者見律師的時候，很多時都會找幫辦負責帶領。

令我印象較深刻的是，當一些「帆船牌」和一般囚犯碰面時，「帆船牌」一點驚慌也沒有，很多囚犯更和他們打招呼，相信，這些前警察真的不需要保護。從前警察口中得知，其實他們是和這些「古惑仔」是有「打鑼」的（較密切往來) ，可說成互相利用，有沒有金錢利益就不得而知。

按章工作 拉喇仲唔拉

泛民收工都去建制派啲酒席啦
收左工就做下朋友有咩所謂噃

今朝頭版好似係撐警喎

嗱

香港警察

全國最大黑社會係咩？

嗱，香港警察呢...

隔離部門唔黎得飲呀?

因警？

阿sir做野唔駛你教

黑警

一家親

白粉報轉左追擊對象？

呢d擺明係增加士氣啦

有時對百份報真係又愛又狠，佢要追殺起正苦上嚟真係可以好撚癲

有咩問題
不嬲一家親
黑社會都會捐錢幫警察啦(好似係)

兩個都係黑字開頭
無咩分別

黑字堆

乜撚野 關鍵一席結婚都成班保皇去啦 依家呀蛇去邊洗唔洗你教?

唔同部門啫

《因警》，定應該正名《恩警》呢？？？

話明係黑警就係黑社會x警察，講黎都多撚餘…

圖呢頂你

why

東方